[對抗民意戰][文宣入] 催淚彈帶走黃泆潼婆婆

中共最叻一單cum一單，要快速取回外國民心就要推曱甴做過既野！

快d推返上去

佢po已del，無value